為左唔好再係612基金 而拖累整場連動/革命 強烈建議612要透明化

次次錢銀問題嘈 沒完沒了
612唔透明化運作 好容易令自己人陷入互屌之中